覺唔覺斷了的弦係周杰倫最好聽但又唔太出名既歌

斷了的弦 再彈一編
我的世界你不在𥚃面

追了又追我要不回

唱live仲好聽過cd版幾倍，以前既周杰倫真係好神

我沉默 你的話也不多

我們之間少了什麼不說哎唷

當年台灣四大天王最唱得就係佢，王力宏同jj個陣時都冇佢咁好唱功

佢同醫神一樣無冷門歌。。

有既，梯田，雙刀依啲歌，唔係周杰倫fans真係唔會識，佢同Eason 真係千禧年台港最具代表既歌星

我落淚情緒零碎都正

楓

軌跡都係

姐撚最好聽一定係快歌😂

佢啲快歌得佢既唱腔先好聽，其他歌星唱梗係怪

我落淚。情緒零碎

咪撚畀條垃圾我睇
呢條友10次唱歌有9次都係rap一大輪之後整個高音唱法，好撚悶

我覺得主歌仲好聼過副歌

同埋佢rap個手勢唔知點解覺得好柒

我揹妳走到最後 能不能不要回頭
妳緊緊的抱住我 說妳不需要承諾
妳說我若一個人會比較自由
我不懂妳說什麼 反正不會鬆手
我揹妳走到最後 能不能別想太多
會不會手牽著手 晚一點才到盡頭
妳說不該再相見只為了瞬間
謝謝妳讓我聽見 因為我在等待永遠

差幾皮

白色風車

每次d女已讀不回就唸起首歌
習慣了 只剩下苦笑

係 第一次睇覺得好勁
之後揾多佢幾條片睇 就覺得悶

依首都好正，明明可以拎黎做主打歌

聽完更加sad，依種感覺係連jj啲歌都比唔到

連,mv都無

對比以前啲歌，一聽到不愛我就拉倒就火都嚟

我突然釋懷的笑 笑聲盤旋半山腰

分裂

Sick ball

依首難唱到飛起，周杰倫live都係得兩次

愛人離去 只能強作輕鬆 笑著接受一齊已成過去
方文山

樓豬 sick ball

其實呢首都好出名啦 耳熟能詳

好出名啵依首

咁都唔出名?

呢首我都勁鐘意，但以為已經叫好出名

另我覺得「你聽得到」都可以Loop 一日

個人覺得，你聽得到係姐撚情歌top3，其他兩首暫時揀唔出

到得聽能你有只

算係冇咁出名，愛在西元前，不能說的秘密，菊花台依啲先係真正出名

我既top3
你聽得到
斷了的弦
暗號

好聽又唔太出名我會諗到 反方向的鐘
不過唔係最好聽果隻

中國風快歌

龍拳

愛情懸崖 暗號

一聽就覺得好日本風

她的睫毛
雙副歌

依家個playlist姐倫得你聽得到一首 其他都聽到厭

冷門嘅話 迷迭香又係好正

黑色毛衣

識返大陸搵錢就回不了頭
而家連碟都唔出

為你彈奏蕭邦的夜曲

個MV仲要好好睇！當時布拉格仲未有咁多大陸人

我top 5會係：
你聽得到
晴天（係好出名但真係好好聽嘛）
斷了的弦
簡單愛
我落淚情緒零碎

識貨，仲有浪漫手機，園遊會

黑色毛衣
愛的飛行日記

依兩首梗係要一齊講

花海

“軌跡”都好正

我會發著呆...

嗰個年代既杰倫係每一首歌有特色
曲，詞，編，都係好有水準
創出左屬於佢自己既風格
不過，往事真係只能回味

聽到佢最新嗰首歌聽到歪頭

以父之名曲風好正

仲有止戰之殤

以前臨出新碟先派歌,而家隻等你下課都出左成年仲未出碟,冇左一出新碟就10首都係未聽過果種新鮮感

以前佢出新碟，點都會提前一個月儲錢買

去到驚嘆號開始冇買 不過都隻隻照煲

以前個個話佢技窮
今時今日既佢真係技窮

佢隻尋找周杰倫，我買咗兩隻依隻算係佢最高既專輯

次次呢啲post都係講講下講晒佢所有歌咁制
究竟佢有冇歌係難聽 我真係諗唔到
不愛我就拉倒係唔及以前啲歌咁正 低汁好多 不過都唔叫難聽
我真係諗唔到有邊首係唔好聽

不愛我就拉倒首詞真係唔掂

嘻哈空姐
呢首我唔識欣賞

呢首都唔出名咩
但真係好好聽 花海都好好聽

岩岩聽返分裂,真係好撚正,一聽就好似返返去中學黃昏放學,9月10月果D日子

我仲記得放榜個日衰咗，撲完學校，番到屋喊住咁聽依首歌

唔算太出名

好撚慘,我都好似試過 呢首真係好自我療傷
沒人綁著你走 才快樂

btw就中秋,聽東風破的日子來了
再遲D就楓

依首同最後的戰役，我放榜個日係咁loop，但我覺得依兩首越聽越sad
考不上的好學校 可以不微笑就走
經過老伯的家 籃框變得好高

冬天係咪要聽髪如雪

岩呀,夏天聽白色風車

要講治療既歌，我最鐘意星晴，好鬼正
首歌真係可以將你個心情變到好平伏
之前好鐘意訓教個陣播依首同陳柏宇首expresso 先生訓

仲爭春天

個人覺得楓係最好聽 好有意境

世界末日都好正

世界末日比咗咻比嘟嘩做原唱真係好可惜

春天可以聽花海同 稻香

仲未有人提外婆
其實都好正 歌詞又好有意思

佢以前是但拎首出黎都好正
宜家變哂做d咩青春愛情
好想有返以前d歌既feel

仲有七里香

佢以前勵志例如稻香，蝸牛有
提倡保護環境既歌例如梯田又有
控訴娛樂園既垃圾規則例如超人不會飛又有
講歷史例如愛在西元前又有
就連鼓勵毒撚脫毒既陽光宅男都有
佢以前既歌種多樣性同beyond差唔多 得罪講句，依家就算連張敬軒咁既香港最好個群歌手都冇個做到佢咁

仲有個乜柒羅力威，啲人話佢把聲似周杰倫 佢地兩都唔係同一個level黎 不過，羅力威都算係近年香港算好既歌手

早期嘅周杰倫真係好撚屈..

呢個最長的電影嘅live一直係我心目中周董表演嘅第一位

啲人話佢係早年時候好慘，追女又食檸檬 又入唔到好既音樂學校所以先寫到咁多咁sad既歌

我覺得04個live仲正過07

中秋一推
伊斯坦堡都算係周杰倫冷門歌入面好正既歌

推

覺